YouTube2016年排行榜正式出爐!!!

【東網專訊】YouTube香港剛剛公布2016年度熱門影片排行榜，隨着本地Youtuber愈來愈受歡迎，入榜的幾乎都是由他們創作。年度十大熱門原創影片排行榜中，又名「熊仔頭」的本地影音創作者、有超過40萬訂閱的FHProductionHK有三段片入榜，當中「我在香港分手的日子 - 上集」中大談男性在分手時的無奈和痛苦，成功引起網民對兩性相處的激烈討論，打入原創影片排行榜之首。另一人氣創作人笑波子也打入排行榜，他將PIKO太郎的洗腦神曲「PPAP」製造成二創影片「REAL Pen Pineapple Apple Pen (PPAP)」，笑死一班網民而進佔原創影片排行榜第四位。

非本地原創影片排行榜方面，結果估你唔到，十大中有七段是由台灣網路紅人谷阿莫創作，他以獨特見解分析電影及電視劇重點，今年就有講解古裝網路電視劇《太子妃升職記》榮登榜首，談及香港電影《陀地驅魔人》人榜也位列第三。

音樂影片方面，今年是華語及廣東話音樂影片的天下，本地人氣樂隊Dear Jane以廣東歌《哪裡只得我共你》登上YouTube香港2016年度十大熱門音樂影片排行榜榜首，其他還包括台灣天王周杰倫及天后張惠妹合唱的《不該》、周興哲為連續劇《遺憾拼圖》演唱的片尾曲的《你，好不好？》，以及樂壇新人JC的《說散就散》等等。

熊仔頭同Bomba真係年年玩哂
無港女之歌矛盾一生

垃圾啊聲 窮飛龍都上榜

阿聲 笑波子

之前成班屌鬼話熊仔頭點解唔拍長片
出到黎咪又係短個d最多人睇

係高登少數定班人講一套做一套

你睇咩阿聲咩笑波子咩藍絲BOMBA咁多人睇就知咩事啦
小學雞鬼會同你睇長片

點解youtube次次12月頭出

一定無嘢啱高登仔

哇一雙手無乜迴響但咁勁

Mk聲 笑波子都屌打藍絲bomba狗

一條片高過幾件bomba片就叫屌打？

矛盾一生hit期橫跨15年尾至16年頭 應該係分薄咗喺兩年度

前幾年bomba贏幾條街啦

谷阿莫

係韓國拎獎果個去咗邊

非本地屈左機

Dear Jane得首入

作為香港人見到個排行榜真係覺得有d醜

最強youtube8大J呢

哇 d垃圾又可以拎黎打飛機啦

盜版。

打渣巧禾是姑啊摩 晶聽丘跟打渣梳依個...........

Dear Jane啲垃圾點解會有人聽

大J都冇

有聲既屌你

男女主角互相用舌頭狂甩對方

然後男主角就死了 啊沒有那是別的故事

教人點做youtuber個條垃圾呢

大J呢

事實證明香港人中意睇垃圾

香港人連睇戲都唔得閒

Dear Jane

不能同意更多

好似冇大家好嫁喎

阿sing果套都算叫製作
笑波子ppap

香港第一youtuber同埋網上第一淫媒司徒"我上cctvb都係想借佢過橋"夾帶呢?去左邊?

香港首席youtuber啲片呢？
唔係1億點擊好威咩？

垃圾

Agger

我都好鍾意睇谷阿莫
不過我係睇佢fb應該唔計落youtube?

本地果d
非本地冇hajime?

bomba 都叫原創

波子 乜撚野

熊仔頭同一個榜俾著我就寧願唔好排俾我

agger

冇扑叔

你估佢睇到呢個榜開心定唔開心好

個安全套兄弟純粹係用左高登post真人真事
所以先幾好睇

真心係得熊仔頭係高質

另外個班mktuber
無喱頭兼冇創意, 靠班mk同小學雞搵食
模式同日本個社長差唔多, 不過人地有吸引力好多

bomba就而家大多數拍共鳴片
可以一睇解悶, 但冇咩內容可言
反而以前有d大廣告片先算高質

阿聲 笑波子咩樣我都唔知

我成日聽

熊仔頭應該唔想同呢班人出現係同一個榜

頭10淨係睇過熊仔頭

一條都冇睇過
唔係話全部片都係垃圾
但同類既片太多，無興趣再click入去睇
between屌你老母大J同笑波子

咁撚out

好似光頭

淨係知笑波子係好醜樣
真心醜到睇佢唔順眼

咪係
我間小學好多人睇
唔睇比同學人笑

留名

Captv咁正都無 如果有個獎係最有創意佢攞硬

全部無睇過

平時都係睇下蕭生同國情揭露咁

阿聲同笑波子呢啲垃圾

究竟係我脫節定真係老了
我WhatsApp Facebook 都無人share 過上面任何一個既片

香港嗰啲我一個都唔撚睇

垃圾sing同笑波子

我覺得頭10都應該要係薯片片

屌你無captv 魚蛋粉呀

連sing同笑沒子呢d垃圾都有,但沒大j 垃撚圾,大j連垃圾都不如

3,4,6-10

冇左奇比冇以前咁好睇好笑

本地個十條就係得咩波子阿聲未睇過